雖然知男朋友唔會搵返ex 但諗起佢留住ex啲野就好難受

感建分

唔好諗
活在當下

你點知的

分手

問佢咪知

做咩無啦啦改名 俾男朋友估到ac？

無呀

下我都留返晒㗎喎 但從來唔會打開

我男朋友都用緊佢初戀送俾佢的杯蓋, 銀包
其實又有咩所謂, 佢留住D野唔係因為掛住個ex, 係因為用得唔好晒

咁如果係因為唔捨得呢？即係會收喺個盒到再鎖起佢咁樣，又點睇？

鎖囉, 大家都有回憶有過去, 過去就係過去, 無可能忘記到, 我都唔會忘記D ex, 但而家最愛果個係對方就得

其實你呢個問題我都想知，試諗下，如果係初戀親手織嘅頸巾、寫嘅信、一齊訂同着出街嘅情侶Tee，真係唔捨得掉但係俾另一半知道咗佢就實唔開心，唔俾佢知又好似有嘢呃住佢咁

利申：我冇，純粹FF下

絲打好豁達

如果分左手咪掟/捐點解要留

硬係覺得好似係過去自己嘅一部分，全部消滅哂好似將自己某部分嘅過去都消滅埋咁款

咁你自己做咩要無啦啦咁犯賤去問

都唔會再見 留黎做咩

唉我都唔知 真係衰犯賤 問完又要唔開心

哈,又一pair準備分手

實用既留黎無乜所謂喎

我知，咁人有陣時就係咁㗎啦

你可以試下對男人留住Ex嘅嘢呢件事換個諗法，其實我哋唔係刻意留，係冇動力掉哂佢，反正啲嘢一直收喺個鎖好咗嘅櫃桶到，平時一年都唔開一次又唔會睇，冇咩特別咪唔會執去掉囉

但係套用返上面嘅例子，如果俾現任知道咗，咁咪同佢一齊執一齊掉囉，因為我知道佢知道咗之後一定或多或少都有啲唔開心，咁咪唯有狠下心腸打開個櫃桶，執一次再掉哂佢

然後同佢解釋返，之前唔掉係因為覺得啲嘢好似係過去自己嘅一部分囉，搏佢會原諒我

係咪你地恭喜哂